點解咁多人話輸？

雖然未追哂post但大約知發生咩事
點解香港政府黑警做咁多錯野都冇事？
咪又係縮細黑材料，轉移焦點，放大對家不利因素

市民照樣咁做咪得，最簡單咪基於有黑警扮示威者先例，唔排除有黑警帶頭引起不必要衝突，引致咁既局面，大部分示威者都係和平靜坐。

之後再重申返五大訢求，還市民721，811一個交代。